股災啦！！！！！！股災呀！！！！！！

酒呀！！！！

暴力救市

升呀

撈貨！！！！！！！！！！

多謝！！！！！

WHY YOU HERE

多謝你

屌你老母

多謝麵麵出手

最後逃生門

又暴力救市

屌

入市訊號！

屌你個閪 好彩望到

屌你

多謝麵仔

別人恐懼我更恐懼

4萬點

麵麵點睇美股

喂屌你咪燈

ok即係會升番
多謝麵麵 祝你身體健康

屌你，啱啱沽左

酒呀！！！！打到黎啦！！！！

走呀！我叫你快啲老呀！聽唔聽到呀！！！

多謝麵麵

有運行

all in 200%牛 thanks!

有救啦

感謝麵神

多謝老母麵！！！

期指跌緊喎

麵麵終於唔燈

我立即屌爆你老母

做咩唔等殺埋3幻牛先出PO
我依家又要追貨啦

股joy

留名睇破燈

升得

我係唔會老的

麵麵救命丫

買左熊未?

接到，all in牛

收到麵麵 要追貨了

牛近了

ok下星期升上32000

Lm 睇股災

V彈

條撚準備

仆街又唔早啲，清左一半啦

麵媽有資格選世界100大最有影響力嘅人物

升升升升升升升升升升

豬死

I LOVE 麵麵

股join

有神快拜呀......

恆指劍指50000點

DLLM 明明雞犬皆升 點解會股炎

冇事啦

多謝麵神！

面面可否不要老

屌你我尋日先走左喎

跌到心荒荒既時候見到麵仔出POST就定返D

近排好準 唔似以前既

麵麵轉左風格

多謝麵神頂力撐市

麵仔今次靠你喇

熊軍快D 走

打錯字 快啲走呀！

麵麵長命百歲

終於等到麵麵出黎
謝麵麵

麵仔最近推介三大正野
全部輸到仆街

愛你

多謝

多謝麵爺出手救市

引人入市？

麵神

仆你個街又救市
靜啦 買左7500嫁

始終都係麵麵好

死啦 冇哂方向
燈力一時得一時唔得

就係等緊你出post

今日就係等緊你開po

係時候搵張牛証攪攪佢

衷心感謝麵麵

個心即刻定返

All in

沽哂先出po

怒爆升！！！

大！特！價！

Thanks

多謝你呀！麵麵

大dodo 我全部買晒7500有冇得諗
別人輸錢我賺錢

特價時段

好彩昨日已走

謝。麵麵。

又救市！

又托

升啊

收聲，OK？我啱啱熊左 ...

我隻熊

多謝大dodo

破燈喇

大戶無人性啊，過個肥年都唔得

成個人放心晒..

港定美先

破燈？

麵神嘅神諭

288400殺到我隻牛先好彈出嚟

新能源落得太狠了

夜晚出多次得唔得

入市ed

大dodo祝賀你長命百歲身體健康

thx 麵麵

牙麵捨己為人

別人恐懼時我更恐懼

麵神暴力救市

麵麵

又出招救市

但麵神最近好似成日破燈

其實麵麵燈力已大不如前 仲要無買put 難啲救市

老到80歲ok?

升

麵仔入左7500未

麵仔咁耐冇出post去咗邊

咪撚燈啦 我期待股joy 好耐了

老老實實 今年面面唔燈
我都清左倉

謝謝

dodo

多謝麵神個心即刻定返啲

有邊隻好撈

美股呢

反彈啦

直接恆牛

Put乜鬼
有錢醫病好過la

fatfat啦屌

係

會跟

dodo 救我

麵神好似唔夠暴力托市

酒即係睇升
走呀

即刻止跌回升緊

打寵物小精靈改板

勁難玩

多謝麵神

入貨訊號

別人恐懼我瀨屎

麵麵你係唔會成功嘅

暴力救3幻牛

即時上左一百點

人地隻隻寵都100lv

又唔可以屈lv 聖獸又唔俾捉 只可以玩克屬性

最慘係補血藥都唔俾用連打幾個

我淨係識到251隻精靈 有d新寵又唔知佢咩屬性

係咁輸 屌

屌 好撚強
好彩睇到post就即轉手牛

麵麵派定心丸
即係下晝轉燈

出POST時HSI 30194, 立帖跟進

有麵麵～唔驚～

見到麵神你九叫股災. 我個心定晒.

cls 唔撚驚!!!!

愈跌愈急

琴日玩到好絕望 一野del尻左隻game

依家玩緊隻去吧 e貝 好正 咩都有得捉 一隻打成隊有經 一開波仲要送隻夢夢我最鐘意夢夢架啦

等睇破燈

身體健康長命百歲

麵麵暴力救市 好人一生平安

麵神又中！！！！！！

又燈

見到麵麵就安心喇

YES..... 熊過

一隻型一隻q

麵爺同成個華爾街對抗

面面祝福
祝福下tsla 同nio 啦
豬死了

等你好耐

gba?

麵神救全家

nds

gba都有

即彈100點

多謝面面
祝身體健康

牛軍ready

多謝麵麵出手救市

即彈200點

好彩未走到 有麵仔救市

岩岩入左張細期賺左千幾，多謝面面

即刻V上去

3萬都未穿驚西

Ok all in

想入市 上3幻5啦

午市轉燈

Cls...
有係燈成咁

可以all in

救世主

唔使出貨啦

多謝麵神救市

佢都無買熊，一切以貼倉為準

多謝 麵麵

麵麵愛你

多謝麵麵 祝你身體健康

會唔會轉燈

早知尋晚美股訓身

麵麵我愛你

成個人輕鬆晒 多謝麵神

香港既土地, 去到美國點夠人地既陀地鬥 ?

感謝麵神, 唔見祢幾日好擔心

屌，真係 V 緊上去

VHSI 都未到30…何來股災？

要撈貨我都嫌太早啦…

麵麵不如燈下美股

V彈了

膽圖圓熊啦

多謝麵麵暴力救命
祝麵麵一世平安，身體健康，壽比南山，福澤綿綿

我仲要消失一兩日 等我打爆隻GAME先

本身呢兩日個市心情低低地
望到你出聲，即刻醒晨哂

你咁講 我啲淡倉點算

唔到你唔信

神愛世人

即彈

多謝，重牛

帽事了

收到準備反彈！

淡友最後逃生門

我個倉轉咗燈 多謝麵神

😳😳😳😳😳😳😳😳

聽聞你有接班人

撈貨

有冇link開心share先

多謝麵麵！！！！

今晚大奇跡日！

Thx 面面

好耐冇見你開post以為有咩事
麵麵呢排化療點呀

登緊港股定美股？

入市

Thx面面

Why not both

麵麵終於救市

準備出發去火星都得了

又登

見證神跡

多謝您

豬到想死

大驚小怪on9仔

出完post後10分鐘即彈，cls

再破燈呀

上次GME好似破左燈

多謝麵神, 靠你救市呀

好野。。。

多謝！！

多謝麵神有救了

愛你啊麵仔

Joy to the world

我個倉嘅股票冇一隻下跌喎

選股問題

仲諗住陣間開市走咁d 貨
依家可以溝貨了

多謝老母麵

清晒啲股先黎救市

屌
搞到我想玩埋一份
利申:玩過一次咁大把=.=

麵仔

救埋美股ok?

真係好痴線

救市

謝麵麵

多謝你呀9527

寧願麵仔失去燈力都希望你早日康復

咪多得你新年個句賺多啲囉

股市火箭升空

班撚屌無貼倉既？唔係加幾皮野一日咩？

多謝麵麵
身體健康

好彩趕得切

麵仔暴力救市

麵麵，祝你身體健康

當世人絕望時、衪就出現了

thx

面神多謝你

貼倉？

真係11點見底反彈喎，多謝

上返3萬plz

一出完post就彈返上去

大戶都mon po

冇得唔信邪

屌，分分鍾燈到轉燈

直上3慢5

熊軍?

有救

一出post即刻V

唔該燈埋美女

快d掃貨

牛來啦

麵麵新年快樂！身體健康！
睇完神奇女俠舊許願石諗起麵麵

連納Dee都升埋一份

真係喎，我原本個D今朝跌緊，入黎睇完個 post，出返去望，倒升。
唔到你唔信

上緊

已經太遲啦麵麵

彈

多謝！！！身體健康！！！！

麵麵出完post之後真大係反彈

面面請唔請女徙弟

今晚孖盡 唔該

準備轉燈

麵麵一出post就買咗30萬股牛

34萬股 想執d

V撚左上去on9

Cls V到呢

真係好撚燈

又救巿

屌你尋晚沽左

買完先見到麵麵😩😩😩😩

癲

反彈啦

多謝麵麵
保重啦

恭喜發財 恭喜大家發財

係時間ALL IN 買牛

入得啦

黎拜神

來啦

午後升返

Pardon?

頭先去銀行借錢 銀行唔係咁想批我 一定係俾人借哂買牛

救救美市 plz

好多謝面神你改變了我

叫佢食屎啦

wow 準備轉綠

神蹟呀

對麵神黎講基本野姐

遲左睇
咁就幾百點
都係要追面神post先得

Cls

麵仔燈力返返來

好癲

多謝麵麵救市

股joy牛年淡友注定

in 麵麵we trust

點解你唔真係生腦癌死？

多謝面面

升 升 升 升 媽咪面

cls

留名睇麵媽破燈

麵麵好波

神呀

400點

萬試萬靈

CLS

神蹟

升joy

反手牛

重有美股呀

升返哂 勁

轉埋燈

今晚精彩

淡友ifc見

多謝你，今晚all in

又救市

講多幾句OK?

就轉燈
cls

Pish
麻煩哂麵麵

期指已經轉燈

好撚暴力

麵麵可唔可以救埋美股手足

大奇蹟日

暴徒

北水好勁抽、一路上 都唔撚同你停既

信麵神無窮人

救埋美股

神啊

感謝

多謝面神救市

痴撚線

老母麵身體健康

啲時間準到呢！

暴力救市
多謝麵神！

面神可唔可以燈到升番五百點有面神無窮人

好彩趕得切係面神你開po前放左隻過夜熊

希望麵神加注入31000 熊仔

覺得今日係震倉，個市會繼續升
但都多謝麵神加持

來回成千點 咁撚大咬

準備轉啦

救埋美股, OK?

屌你我熊緊啊
燈到就轉燈喇

吊你條垃圾
又唔救下GME股東

港股先係麵清主場

咁就燈左300幾點

deep V

WE TRUST

麵麵連put都買埋 仲想點
證明GME好難救

好撚癲

暴力救市救到今日就黎可以收綠燈
一出po 就v 彈

身體健康 長命百歲呀要

岩岩好

麵仔琴晚又唔救美市

係咪痴撚線

love you 面面

求今晚叫多次股災 麵神

v左wtf

神

今晚十半約定你

全連登見證神跡

入貨囉

麵麵救美市

熊仔有福了

可唔可以幫我燈埋美股

佢嗰次唔係買put, 係賣put。 賣put 即係睇升

娘子，同牛魔王一齊出嚟睇耶穌

屌你燈到轉燈

出post 時間係正個v 字底

麵麵救埋美股

收到撈底

勁過北水，真正暴力救市

多謝大佬
新一年祝你身體健康

麵神不如救埋美女

加油啊！！！！！！

我麵

好邪啊

叮噹可否不要老

好波

北水要讓路

救咗唔少人

麵又出嚟操控市

燈埋美股唔該麵麵

麵麵祝你身體健康

身體健康呀

麵神仲要預留5分鐘俾大家掃貨

即刻200% 倉中

做空果d 仲唔仆街冚家剷

LOVE U

痴線麵神幾時到美股呀

V彈，收市轉升

痴撚線
燈埋美股得唔得

唔該今晚燈一燈美股

美股期貨全部彈哂上來

期貨已彈

升下跌下好閒，
早兩日咁大波動唔見面面出聲，
反而擔心你唔知係咪有事

今次神準

冇用了

新年快樂

多謝麵仔

我個隻冇升呀

唔得
你一定要有老既一日

好人一生平安

燈埋自己

多謝麵神

祝你身體健康

ALL IN 美股！！！！！！！！！

v 彈

納dee返晒嚟
all in啦

出post 就轉燈

有面神 冇窮人

準確到10分鐘內

勁

麵神打救

轉燈了 又見證神跡

可唔可以救埋美股啊

神跡

事實證明左燈力

倒升

轉綠燈

可以幫手燈埋美股？

升到bla bla聲

fatfat

美國手足需要打救

倒升收市

轉燈

cls 轉綠燈了

屌 燈都轉撚埋

時間完全吻合

轉燈了 升番面神

我麵威武！

綠撚埋
多謝麵麵

暴力到可以告暴動罪

岀嚟定軍心

神力需要10 min先開始生效

麵麵一生平安

燈神名唔係流

大DODO再一次行神跡
真係唔可以唔信

明明紅燈

好撚痴線

神跡降臨只係需要5分鐘

係俾10分鐘你哋出入貨,神都是善良的

大戶見到麵神殺到即刻平哂d淡

比埋時間大家入市, 幾撚體貼

綠燈埋

面神威力無窮

太撚勁
我黎拜神的

本身都唔信，依家有少少信

CLS!!!!

今日97入移卡，宜家數錢走人啦

真係好誇張

每次都從低谷中拯救世人

我麵威武

WTF....面仔有邊隻你唔推薦架?
求指引

大都督真神人也

托爆個市佢

今朝做熊，跌400幾點無平，收市反輸，依家反手做牛，跟面神搵食

出完post唔夠5分鐘就見底 有冇咁準啊

我頂， 倒升，
娘子快啲叫牛魔王出嚟一齊睇神仙

點跟

麵仔好堅

岩岩開戶就黎跌市
唔通連個天都唔想我玩股票

屌米

恒指企返上5天線

然後佢臨收市開另一個post話股災完左

岩 因為放2日假

明明紅燈，轉眼變成綠燈

幫埋美股please

多謝麵麵 祝身體健康

救救美股please

綠燈

有麵麵冇窮人

本身蝕緊
見post 轉身。執返身彩

面面 祝你長命百歲

麵麵長命百歲

法力無邊

麵神在陣有信心升到35000

平哂倉先講，仲入左過夜牛

麵仔 順手搞搞美國個市啦 ifc唔夠位企喇

麵神一生平安

靜喇 又想破燈？

都督返黎啦

屌那星
想唔買貨都唔得

神，轉埋燈

痴撚線….

麵 係人地俾
價 係自己丟

神麵

燈到小米出黎托市

納Dee期貨轉燈

美股洗唔洗酒？

納指期貨升

屌你老母
有無理過熊左既朋友既感受 成日干預市場你條撚樣

因為麵神，我追左手快手

救埋美股啦 ifc太多人啦依家

反手牛過夜啦

可唔可以同契媽聯合救市，挑戰大鱷？

真係無陰公 仲要輸
仆街老母麵

多謝媽媽救我大倉

多謝麵神，唔到你唔信

面面i love u今日唔洗補孖展之餘有突救埋美股thx

唔識走？

感謝，大dodo

10:30再出Post Please

撚知佢燈力真係咁勁咩

咁係你既問題

真係我問題
無bookmark條撚樣 真係要24小時mon撚住連登財經台

strong post留名

竟然到今時今日仲有人會懷疑麵神嘅威力，實在係枉為人也！

多謝麵神, -4xx 諗住追熊 , 一見到即轉買牛, +0時放哂

麵麵可唔可以幫埋老美

絕殺牛熊

有冇力燈到星期一？
qq牛走唔切

第一日炒股？

救埋美市呀

我肯定老母麵係全連登最多follow既user

麵麵你要身體健康啊!!!!
新一年繼續等你帶領牛熊

俾左10分鐘你啦

我愛祢 祝你身體健康

多謝面神救倉

愛你麵麵， 可摸耳講埋美股股災？

傻淡？

仲未死得咩

麵神要身體健康

指引即時帶領恆指升幅650點

想錫你春袋

出手救救美股

求今晚美股股災

屌你又發功

[member]無得你唔信[/member]

多謝你 一定要好番

多謝面神，我有隻今日升20% 走左

有神快拜

巴菲特指標收皮啦

求吓你今日救美股

尋日入熊 見唔對路走左
好彩無輸

大奇蹟日
唔到你唔信

隻過夜熊趕得切係面神開po前放左

你fat啦 全日高位

同麵神同路只有一個結果

笑死

跪求話埋美股

麵神究竟係邊個？
係咪有內幕消息？
次次都咁準……

Rundown係咁嘅
10:50 麵神出po, 大戶都唔L知咩事
10:52 大戶收到風開始驚啦知到仆街中招，又唔敢大手平淡倉咁張揚
10:53-10:58 一邊消化緊啲淡倉，分注做好倉入定大量期指期權
10:58 後大量掃正股推高個市

我知麵麵係講緊美股，一定係

差啲想買7500對沖 好彩睇完post忍手

多謝面神
由紅倉變巨綠倉

屌，訓左無睇麵神post

你真係無一次令我失望 多謝哂

你有玩巨商喎

唔該晒

多謝麵麵，我終於放晒股票，賺咗少少

可唔可以講清楚係美股 俾啲信心我地

麵神I LOVE U

跪了

Love u 麵麵

正數了

多謝面面

大DODO

我隻小米俾麵哥加持後坐左火箭！多謝

Mp女

我都係 喺山頂凍咗半個月，麵神一句就返哂嚟

見到po 一開盤前就入，賺到笑

再一次見證神蹟
love u 麵麵

麵咪媽入，麻煩出個post 救救美股

無事了

有麵麵無熊市

多謝麵麵
暴力救市

痴撚線，屌你老母

cls公司

又話股災 但我差唔多全倉都升緊

你第一日玩連登咩

麵麵淨係炒期指都夠俾醫藥費

冇麵哥你有撚得升?

威威

麵麵用心良苦。，

有啲嘢真係唔到你唔信

大佬呀，唔好係咁暴力救市得唔得呀，我點燃入貨呀
btw,麵哥祝你身體健康，長命百歲

多謝大dodo 今晚美股黎多q!

麵神真係唔係流....

不要問，只要信

小米面神係私人恩怨,所以睇一百蚊都得

屌你老母！做得好

媽咪哥今年收左幾多利是

麵神請受我一拜

股joy呀！酒呀！

幫我救下美股啊麵神

好多

祝麵哥身體健康，青春常駐

救救美股

麵麵真係好勁

富豪麵

已救

外星人

好人一世平安

多謝麵神！！！！

靠麵麵汁左唔少

麵神你要長命百歲

呢鋪真係冇得唔服面仔

waaa美女都升埋，fat fat啦

多謝麵麵！

屌
而家先睇到

麵爺

麵麵救市

多謝麵神🙌🏻

唉，點解今日冇睇呢個post,買張大期咁就賺2、3皮

11:00買兩皮嘢近牛15:30平倉。300%

留名

麵神，咁美市係咪都一樣股災？

麵麵真心好多謝你 每次睇你po都好開心

如果你講多句美市股災就更開心

對返個出post時間，個timing準到呢？麵神巧勁呀

佢自己要真心先會燈中，所以自己贏唔到錢

大奇蹟日呀

燈L到雜種要頒條狗鍊俾你個仆街

笑L死快dpo去支那牛牛

麵麵成功救市

午後買左牛 多謝你

麵神多謝你，有料有料

多謝麵麵，身體健康

麵仔一出聲，股災都變股joy

美股都救埋

財神

仲要俾埋入貨buffer位

原來你仲生存緊

麵神
你一定要長命百歲
醫藥費方面有咩困難一定要出聲

麵仔今年燈力不再，恐怕開口中

過完年燈力又強左

下次燈前一晚講聲得唔得

麵神要長命百歲

我愛麵麵

麵麵過完年又開返燈

升返晒喇 無事喇

麵麵你隻7500 走左未

大佬想低位加倉㗎

不禁佩服

diu, 今日無睇到你個post

燈到你呢。。。

我睇你燈一日， 定燈足成個大趨勢。。

盤前升爆

暴力救市，好人一世平安！
聽講林鄭帶頭打疫苗，有時間幫手祝福佢，唔該

開酒慶祝會升番 明哂

唔好喇 我未入貨呀

今日真係唔留名唔得

Lm

特登黎拜神
今朝仲諗緊麵神唔夠燈力
點知轉個頭就見證媲美摩西分紅海既神跡
當真法力無邊

真係升翻曬

呢個Post真係唔LM都唔得

麵神係咪真係咁堅呀

幫手救下xone

麵神請燈下1833

操控股市

多謝麵神
法力無邊
美股都得

升到應一應

燈到爆

lm

神仙托世

唔到我唔服

4期指同時扯上

痴線 我愛麵麵

保平安

第一次見識麵神威力

重有港女既恆指都上

愛死麵麵

四幻點不是夢

無炒股都入黎留名見證神蹟

真係太L痴線
LM

好癲 美股尋日仲一片紅
今日未開市已經全綠

多謝麵麵救美股

救埋美股啦

多謝麵麵
你唔夠錢用出聲呀
我地夾錢比你

美股全綠

多謝麵神打救保重身體呀

輸撚到多得你條撚樣唔少

今日我D陳年蟹貨爆升

淡友？

留名
麵麵太強了

我都係
仆街

牛已入

強撚到

dllm 幾時ham

有冇咁撚勁

多謝麵神,執左幾千蚊鎂

唔夠零用錢出聲啊

面面i love u!!!!!!!!!!!!!!!

FUTU升撚到

見到媽咪麵出post就啦啦聲跳船啦

一出聲即刻夾錢供埋佢去養和做手術

唔夠夾多幾百萬佢去美國做手術

In 麵麵 we trust

多謝麵哥

收到，不問價入貨

燈到有頭肩底

股joy多謝指點出路

太好了

麵麵比多次account number 黎
多謝你

麵神麵神

一次燈兩邊

麵神太強大喇 前兩日入嘅 今日升到7彩

be well, min jai

你條柒頭幾時死

暴力救市！！

神跡呀